［CLS］深水埗街坊後退時衰串咀，防暴老羞成怒上前制服！

形勢唔好唔好咁挑釁

尋晚既事黎

見證埋搶電話

我無野講

黑警

Push

黑警因住有報應！

會唔會比狗告拒捕， 襲狗

對付黑警，唔好屌，要恥笑佢地，佢地就係想你嬲！
要笑鳩佢地柒 笑鳩佢地冇腦
淨係屌佢地黑警死全家 佢地只會當聽唔到

但俾人日夜恥笑 加上疲於奔命
係好易崩潰ge

例子:
屌你黑警射粒催淚彈都掉鳩自己人
大佬 隔離屋個細佬去冒險樂園掉彩虹都準過你地